除咗登報，其實可以考慮一下digital散播

自推

upload上鹹網，就全世界都睇住

推

up

可以買facebook youtube IG廣告。

咸網當然係其中一個，要照做！同埋要揀啲外國人睇嘅AV網，兼顧國際市場仲有upload d gif去giphy tenor、啲相upload 去shutterstock之類都可以做。

無錯，但可以唔target 香港，相信連登應該好多廣告巴打可以幫手做targeting

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

最尾嗰樣俾google ban for violence唔錯

支持！仲做到location targeting

無錯，記得要揀啲重點國家

DM狗出動未

要召集所有DM狗！digital世界太多野可以玩！

幫手推一下，依家好似仲未有google/youtube ad